---
layout: post
title: Gimp summer
---


C’est rigolo ce que l’on peut faire avec Gimp.

Je n’ai jamais eu trop l’occasion de m’amuser un peu à retoucher quelque photos. Mais cette été, je me lache un peu.

![OpenBSD 40 tshirt](/files/openbsd_40_tshirt.jpg)

On verra où tout ça me mènera :-p

